---
type: Video
title: "Imagine"
description: "Compresor de imágenes"
tags:
    - apps-general
    - imagen
    - mini
    - ligero
video_id: Qk8ruYY-dGk
---

Imagine es una aplicación para comprimir imágenes de forma local. Usa interfaz gráfica y es multiplataforma.

## Descarga

Imagine está disponible desde su [sitio web](https://github.com/meowtec/Imagine/releases).

Fuente: [Computación desde cero](https://www.youtube.com/channel/UCLBpnb2ru-f5CqY8kxM3dvw), [Desde Linux](https://blog.desdelinux.net/imagine-asombroso-compresor-imagenes-una-interfaz-moderna/)
